臨時政府@18區區議會

連登仔成日都想成立臨時政府
區選就係真正有民意認受既政治力量
你立得晒十八區區議會話事權 等同主流香港人意見
正式抗衡無認受政權